HPโชว์คอนเซปต์พีซีสะพายหลังBackpackPCสำหรับเล่นเกมVRนอกสถานที่
HPเพิ่งเปิดตัวผลิตภัณฑ์สายพีซีโน้ตบุ๊กเกมมิ่งแบรนด์Omenไปชุดใหญ่เมื่อเร็วนี้แต่ยังมีพีซีอีกตัวที่ยังเป็นแค่ต้นแบบและยังไม่มีชื่อรุ่นมันคือเดสก์ท็อปพีซีที่สามารถหิ้วไปไหนมาไหนได้สะดวกหรือที่เรียกกันว่าBackpackPC
BackpackPCของHPตัวนี้มีสมรรถนะแรงพอสำหรับเล่นเกมแบบVRเลือกได้ว่าใช้ซีพียูCorei5i7ใส่แรมได้สูงสุด32GBแต่ยังไม่มีข้อมูลของจีพียูน้ำหนักของมันจะเบากว่า10ปอนด์หรือประมาณ4.5กิโลกรัมมีแบตเตอรี่สำหรับนำออกไปใช้งานนอกสถานที่ได้เราคงเห็นคนสะพายBackpackPCพร้อมกับใส่แว่นVRในเร็ววัน
ตอนนี้HPยังไม่ประกาศราคาและวันวางขายอย่างไรก็ตามHPไม่ใช่รายแรกที่มีสินค้าแบบนี้เพราะบางแบรนด์อย่างMSIและZotacก็มีพีซีสะพายหลังแบบนี้เช่นกัน
ที่มาTheVerge

